落街食一食早餐都熱撚到閪咁，屌你老母

濕鳩哂啦仆街屌你老母

屌你老母，濕鳩哂啦仆街

拉你老母做雞就拉

柒頭，屌鳩爆你老母

叫下春都唔撚柒比，你老母做雞啦仆街

好撚熱呀，屌你老母

今日幾度呀？點解咁撚柒熱嫁

肥得濟?

咪玩啦屌你老母，正常人都出汗啦

落雨啦屌你老母